覺唔覺有案底影響一個人既情緒

？

覺

佢青山出嚟
清 唔好意思 我帶返佢走

點解你個覺得牙跛影響情緒post咁多負皮······

帶走埋我

收錢

打牌羊多d

國

睇戲典解可以玩電話

聽日自己去睇

躝啦p牌

佢ptbf黎
套戲睇到悶

感情台唔講政治

對唔住貼錯po

令人生更精彩

係

你呢

唔知黎唔黎

睇咩

即係咩戲

點解

snis-123

唔想見到你

點解黑警無案底？因為都唔拉自己人。

打pro

乜撚嚟

狙擊你

好多事都會影響心情

自己睇 幾好笑
聽日撚住去

咁點？

覺唔覺睇戲影響一個人情緒

覺唔覺韭菜豬紅意粉影響一個人既情緒

系

清 識啲野

個number我是但打
乜來

典解有錢睇戲

有免費飛

有幾張

兩張

仲有一張呢咁

兌換架 無限睇乜